農曆七月，我砌咗條女⋯

#美杜莎 #Medusa 是
轉了新工作室後第一個完成的作品。耗時約二十四小時，浪費了很多時間在試件和劈掉重練之上。去到尾段也開始求其🤣
今年年頭農曆新年是時砌了一個靈蛇的作品，到農曆七月想砌一點驚嚇的所以就想到了砌美杜莎。😅

#LEGO #盂蘭節 #農曆七月 #希臘神話

好勁

JoJo 石鬼面

我好似識你

勁

無波，得個金字塔。
美度沙形象係低胸大波

低胸大波，有得諗，考慮下

乖，俾番個正皮你

痴線佬

因為入邊個結構只係咁，所以砌返個骨咁膊頭加對大波應該係可行的

紅色個圈留番做狗帶加SM feel

犀利犀利

今晚用了三小時試件

我諗我需要一個真人做Model